{
  "* Up to 20 images, max 20 MB each.": "* 最多 20 张图片，每张最多 20 MB。",
  "* Up to 20 pdfs, max 100 MB each.": "* 最多 20 张 PDF 文件，每个文件最多 100 MB。",
  "* Up to 5 Videos, max 100 MB each.": "* 最多 5 个视频，每个视频最多 100 MB。",
  "Are GDPR and Privacy policy in place?": "GDPR 和隐私政策是否已制定？",
  "At CompressPedia we use the latest State of Art Algorithm to Compress JPEG, PNG, GIF, SVG Image, PDF, Video files. Simply we reduce the Image, PDF, Video size, so it will use minimum bandwidth and load faster.": "在 CompressPedia，我们使用最新的先进算法来压缩 JPEG、PNG、GIF、SVG 图像、PDF、视频文件。我们只需减少图像、PDF、视频大小，因此它将使用最小带宽并加载速度更快。",
  "At CompressPedia we use the latest State of the Art Algorithm to Compress .JPEG, .PNG, GIF, SVG Image files. Simply we reduce the Image size, so it will use minimum bandwidth and load faster.": "在 CompresspPedia，我们使用最新的最新算法来压缩 .JPEG、.PNG、GIF、SVG 图像文件。我们只需减小图像大小，因此它将占用最小带宽并加载速度更快。",
  "Compress": "压缩",
  "Compress Images, PDF, Video online for free": "免费在线压缩图片、PDF、视频",
  "Compress JPG, PNG, SVG, GIF, PDF, Video in one place for FREE": "在一个地方免费压缩 JPG、PNG、SVG、GIF、PDF、视频",
  "Compress JPG, PNG, SVG, and GIF in one place for free": "在一个地方免费压缩 JPG、PNG、SVG 和 GIF",
  "Compress More": "压缩更多",
  "Compress and Download": "压缩和下载",
  "Compress images online free": "免费在线压缩图片",
  "Compressed!!": "压缩的",
  "Do you keep any data once I compressed the Image, PDF, Video?": "一旦我压缩了图片、PDF、视频，你会保留任何数据吗？",
  "Do you keep my data once I compress the Image?": "压缩图片后你会保留我的数据吗？",
  "Download": "下载",
  "Drop JPG, PNG, GIF or Click": "删除 JPG、PNG、GIF 或点击",
  "Drop PDFs or Click": "删除 PDF 或点击",
  "Drop Videos or Click": "放置视频或点击",
  "Hooray! You can Compress 20 Images up to 20 MB each at one time.": "Hooray！您可以一次压缩 20 张图像，每张最多 20 MB。",
  "How does CompressPedia work?": "CompresspPedia 如何工作？",
  "How many Images can Compress and what size?": "可以压缩多少张图片以及多少大小？",
  "How many Images, PDF, VIDEO can Compress, and what size?": "可以压缩多少张图片、PDF、视频以及多少尺寸？",
  "I want to Compress": "我想压缩",
  "Image, PDF, Video Compression Made Simple": "图片、PDF、视频压缩变得简单",
  "Is it free to Compress images, PDF, Video?": "压缩图片、PDF、视频是免费的吗？",
  "Is it free to Compress images?": "压缩图像是免费的吗？",
  "Smart Image Compression Made Simple": "智能图像压缩变得简单",
  "Thanks for using Compresspedia!!": "谢谢你使用 Compresspedia！！",
  "The file will download automatically.": "该文件将自动下载。",
  "Try again": "重试",
  "Uploaded!!": "已上传",
  "We do not even touch your data. Only you know what you are compressing. At Compresspedia our Algorithm design to make sure your data is yours and not store any of data with us": "我们甚至不会触摸你的数据。只有你知道你在压缩什么。在 Compresspedia，我们的算法设计是为了确保你的数据是你的，而不是与我们一起存储任何数据",
  "We reduce the size of your .JPEG, .PNG, GIF, SVG Images by compressing the file without compromising the quality of your image.": "我们通过在不影响图像质量的情况下压缩文件来减小 .JPEG、.PNG、GIF、SVG 图像的大小。",
  "We reduce the size of your Image (JPEG, PNG, GIF, SVG), PDF, VIdeo by compressing the file without compromising the quality of your image.": "我们通过压缩文件来减小图像（JPEG、PNG、GIF、SVG）、PDF、视频的大小，而不会影响图像质量。",
  "We strictly respect and comply with GDPR and user’s privacy policies, but you do not have to worry as we do not save any data or use cookies for UX purposes. If you are visiting our website which means you “accepting” our terms and conditions, simply you can “reject” by leaving our website. Though we will appreciate your feedback and opinion to help us to provide you with a better experience in future.": "我们严格遵守并遵守 GDPR 和用户的隐私政策，但您不必担心，因为我们不会为用户体验目的保存任何数据或使用 Cookie。如果您访问我们的网站意味着您 “接受” 我们的条款和条件，只需离开我们的网站即可 “拒绝”。尽管我们将感谢您的反馈和意见，以帮助我们在未来为您提供更好的体验。",
  "What can I compress?": "我能压缩什么？",
  "What does CompressPedia do?": "CompresspPedia 是做什么的？",
  "YES! YES! YES! and we are making sure you Compress Images, PDF, Video Free.": "是的！是的！是的！我们确保您压缩图片、PDF、视频免费。",
  "YES! YES! YES! and we are making sure you can Compress Images Free forever.": "是的！是的！是的！我们确保你可以永远免费压缩图片。",
  "You can Compress .JPEG, .PNG, GIF, SVG": "你可以压缩 .JPEG、.PNG、GIF、SVG",
  "You can Compress 20 Images up to 20 MB each, Compress 20 PDF Files of 100 MB each of PDF, and 20 Videos of 100 MB at one time.": "您可以压缩 20 张图片，每张最多可压缩 20 张 PDF 文件，每个 PDF 压缩 20 个不超过 100 MB 的 PDF 文件，一次压缩 20 个 100 MB 的视频。",
  "You can Compress Image (JPEG, PNG, GIF, SVG), PDF, Video": "你可以压缩图像（JPEG、PNG、GIF、SVG）、PDF、视频",
  "thatsAll": "今天就到这里！",
  "today": "今天是 {date}。",
  "welcome": "欢迎",
  "{0, plural, zero {No {1} compressed!} one {# {2} compressed successfully!} other {# {3}{s} compressed successfully}}": "{0,plural, zero {No {1} 已压缩！} one {# {2} 已成功压缩！} other {# {3} {s} 已成功压缩}}",
  "{0, plural, zero {No {1} uploaded!} one {# {2} uploaded successfully!} other {# {3}s uploaded successfully}}": "{0, plural,zero {No {1} 上传！}one {# {2} 已成功上传！}other {# {3} 个已成功上传}}",
  "{0, plural, zero {No {1} uploaded!} one {# {2} uploaded successfully!} other {# {3}{s} uploaded successfully}}": "{0, plural, zero {No {1} 上传！}one {# {2} 已成功上传！}other {# {3} {s} 已成功上传}}"
}